關於資產審查

無知一問
如果我全部收入係直接入 Paypal 或者 Bitcoin
我又唔過翻落銀行戶口
咁樣政府係咪check唔到?
如果唔申報Paypal/Bitcoin會唔會出事?

大學grant, 居屋, 公屋個d資產審查

銀行有你轉帳記錄
政府查你係申報前1個工作年度既收支
佢如果查 就睇到你有大筆轉帳記錄
就會再查既啦。

就算係你入paypal 都係經銀行入

係外國既公司直接入錢落我paypal戶口啵

放係Paypal幾年先入翻自己銀行又會點?

其實你唔報銀行戶口都一樣查唔到 ，執法機關先有權問銀行等拎資料，仲要銀行唔一定百份百合作。
除非你可疑到相關機構覺得你存心呃同有蛛絲馬跡，先會交比執法機關進行調查。

咁你就早講啦😂你知唔知你買大陸樓
香港都係查唔到。你收入根本就唔係本地
不話你申居屋果d 查你就唔係就算求其睇資產 仲可以直接查你點解完全冇收入 銀行冇收支 仲有稅務方面

不過你申請居屋果d 查你就唔係求其睇資產就算

搭單問, 拎現金買實金既紀錄會唔會有得查?

如果入息正常入銀行 交足稅 咁樣就查唔到?
同埋只係申請個陣查 通過咗就唔會理你?

做乜唔入狗會

原來係咁
姐係審查通過哂 第二日中咗六合彩或者有人捐大筆錢俾我 呢d情況就唔會有事?
定係會再翻差點解你突然咁有錢?

你突然有錢又比人發現緊係要解釋啦，講唔通/有可疑就交比執法機構查。發現之前存心呃既就等坐監 。

明白哂 唔該巴打

你老母有錢就咪撚呃政府
同我地班乞衣爭飯食喇

公平咩？